C.朗令全球瘋狂！里奧費迪南：他是活著的上帝

上週的歐聯比賽，阿積士和曼聯分別在作客完成了逆轉。而到了這個星期，祖記回到主場完成了大逆轉，C.朗拿度的帽子戲法幫助球隊進軍八強。葡萄牙巨星頭頂腳踢大發神威，兩粒頭槌更是極其精彩。賽後在社交媒體上，也引發了稱讚C.朗拿度的狂潮。

談到C.朗本場比賽的表現，曼聯名宿里奧費迪南稱讚道：「他就是活著的足球上帝！」里奧費迪南還發Twitter表示：「哈哈哈哈哈哈這個傢伙……永遠不要懷疑他！」

（華迪維亞）